事實上侵已經眾叛親離 就算下屆選總統閘都入唔到

今鋪真係連根拔
傳媒固然唔理佢
啲親信一個離棄佢
連共和黨都放棄佢

唔好話侵侵成個廢老下屆年時已高
就算彭斯都咪諗住入到閘

之前都有些少保留
而家愈嚟愈信佢真係擺個真心出黎做總統
因為啲傳媒手段真係痴撚咗線當人傻

事實上香港人已經眾叛親離，下年立法會有冇人入到閘都成問題

有7000萬票都叫眾叛親離，咁應該得個糖尿維尼唔係眾叛親離

未至於嘅 但比人割蓆囉
佢跟本係個國際政治秩序嘅disruption
個個明知仲有訴訟趕住出黎確認恭喜

而家有一半人唔珍惜個幫你做埋醜人嘅總統
寧願揀個恭恭敬敬嘅陳皮政客
共和黨收割咗佢影響力就算
隨時有啲仲記緊16年俾佢串鳩嘅仇

未必會眾叛親離嘅，共和黨點都會忌嗰七千萬選民，侵今次可以話係對外有any one but trump, 對內就有布殊呢批傳統主流派一齊夾佢，咁都有七千萬人投咁即係呢批係真心擁躉。一個人吹到近半個國家嘅人係有武肺抗疫不力嘅指控同因封關經濟大衰退下都仲要支持佢，咁可以話呢批人真係個base嚟，點都唔得罪得，就算下屆侵唔選，但下一屆代表gop出戰嘅人無可避免會見到侵嘅影子

做過一次加到時78歲仲入咩閘

Romney McCain咪係囉

紅vs藍vs侵，共和黨多得你唔少

果7000萬選民
你以為係投侵

但其實係投共和黨

你又知？